屌你老母好撚嬲 原本聽日唔去沙田 但依家決定要去了

連外國記者,本地記者同立法會議員都照打,咁搞法香港遲早會爆場大野, 利申發緊夢